有冇人都覺得Mac機既cover pic好似獅子山

不喜勿看

驗眼